傳統雪糕車邊度仲有得買？

冬天好想食，有冇人覺得雪糕車啲雪糕特別好食？

荃灣西站長期有

天星碼頭

深水埗

火炭 好多架

仲以為樓豬想買架車

認同
不過次次食完富豪雪糕🍦都肚瀉

變左集運倉

呢幾個位都常見
深水埗地鐵站黃金出口
朗豪坊外面
沙田火車站近排頭村
假日大尾督